[J圖] 各位讀緊書既巴絲打幫幫手填個問卷

小弟做緊份project係想訪問下專上學生一d問題
大約用1~2分鐘到做完架啦
唔該哂各位巴絲打

Ok

仆你個街 英文嚟嘅?
做咗，第一題填No

Sor 啊巴打 整埋中文版

識唔識做問卷架
最少講咗你係咩機構，做呢個問卷做咩，所需時間啦

份survey唔係好到point 感覺d問題可以再深入少少

Done

冇含大揀, 差評

done. ig?

點解無能大
能大唔係大？

pish

xiamei0828

即刻加返

就咁cap張圖問人會唔會買 好難答姐
Done btw

做完
課程我比5蚊

補圖

唔該各位巴絲打

Push

條女咩名?

樓主誠意十足
btw done

絲打福利呢

夏美醬

post link 既話介唔介意 廢時巴打們見到以為gay post 嬲鳩

幫你推

0
有其他alternative點解要俾錢